% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[]
\centering
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{lll}
\hline
\multicolumn{1}{|l|}{\textbf{class}} & \multicolumn{1}{l|}{RasterLayer} & \multicolumn{1}{l|}{} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{\textbf{dimensions}} & \multicolumn{1}{l|}{4070, 2784, 11330880} & \multicolumn{1}{l|}{(nrow, ncol, ncell)} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{\textbf{resolution}} & \multicolumn{1}{l|}{0.009000852, 0.008998965} & \multicolumn{1}{l|}{(x, y)} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{\textbf{extent}} & \multicolumn{1}{l|}{-72.44745, -47.38908, -47.91896, -11.29318} & \multicolumn{1}{l|}{(xmin, xmax, ymin, ymax)} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{\textbf{coord. ref.}} & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}+proj=longlat+datum=WGS84\\ +no\_defs +ellps=WGS84 +towgs84=0,0,0\end{tabular}} & \multicolumn{1}{l|}{} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{\textbf{values}} & \multicolumn{1}{l|}{0, 255} & \multicolumn{1}{l|}{(min, max)} \\ \hline
 &  & 
\end{tabular}%
}
\caption{Tabla de información para imagen raster con la ubicación de los focos de calor descargada de ISAGRO}
\label{FoCalor}
\end{table}